做緊SO，但真係好辛苦，好想quit

初初入局個陣大家唔熟都好啲，大家都會互相尊重，幾有禮貌
而家開始做耐咗大家嘅缺點出曬黎

個班兩三柴開始好似唔服我咁，成日諸多意見，又想代替我command，但當然佢地做唔到
sso又唔逗住我，好似想睇住我死咁

真係做到好辛苦
係咪我個人唔夠惡，唔夠脾氣
但我又唔想做一個咁mean嘅so

最辛苦係有時文書上嘅workload真係好大
寧願每日淨係出車算

咩係SO

機頭佬

消防隊長

去車定出車

巴打係咪fg就入，未係出面返過工？其實認真講，都係打份工啫，睇錢份上，睇開d就ok架喇，出面又係做到成隻狗咁，但人工隨時少個double,而且老屎忽周圍都有，我係你就頂硬上喇，理撚得佢地

試下同佢地做兄弟

你係在哥？

講出車就知你假膠

你P仔定升左SO?要個SSO逗住?

轉公司囉
咩airline都請cockpit
聽講尤其係美國嗰邊啲airlines

P仔，未算正式SO

個個1粒開頭都係咁
頂幾年
過左海就係神仙

咁唔吉利都講得出口

新豬係要挨架啦

班老屎忽退休我就過到海喇

請善用起底功能

樓主傻鳩

又有正苦傻閪可以恥笑?
入正苦踎d人係唔係廢到咁呀

唔怪得埋唔到堆 (如果係真)

加油，堅持落去你就會發現到有曙光架啦，我以前有個老師都去咗做SO！

SO 其實姐係咩

一聽就知佢係假膠啦 邊有人講出車架同埋你都騎泵架啦 有幾何會同三柴同一架車呀

以為講緊supply officer